去日本旅行, 全程坐的士點睇

JR線轉車太易失誤, 搭錯費時失事
重影響埋心情
有冇巴c打去日本旅行用開其他交通工具?

你有錢想點都得

ok 有咩所謂 無人想知

咁簡單都可以錯?

唱十幾萬港紙應該得

我其實同意
同ex去就係因為JR全程鬧交

無錢, 不過去既日數少.
所以不如以高效率去多幾個景點

好有錢

自駕

渣車算啦

你全程的士個費用應該夠你去多轉日本

睇apps捕時間, 又傾邊個站要轉車

我覺得30歲人...

咁租架單車開Google map! 點睇

JR好撚簡單...

不如 請個司機

通常自駕

第一次去都識 勁清晰
弱智唔好影衰香港人

單車

其實你知唔知坐日本的士要幾錢

禁制退酒店

幾..幾多?!

你有錢冇人會阻止你
但係咁都唔肯去試嘅話樓主都幾廢下
上網做定功課有幾難，又有app用

總之我覺得用錢解決到就用錢啦

大阪出機場 你預$1500到啦

車都唔識搭學咩人自遊行？

傻仔JR都唔識搭

其實用google map都教埋你幾時幾分係邊個站轉邊架車，幾號月台都有埋，唔需要去到全程搭的士啊嘛

識玩一定係行

上次旅行你搭左幾錢？

JR咁易都唔識搭
講出黎比人笑呀

熊野古道

租車好過啦
JR比窮撚搭

識揸車就租車啦

用乗換案內啦 教曬點轉 清晰到連秒都有得睇
同埋日本月台指示都好清楚 唔洗驚delay

日本搭的士好撚貴

JR一個站入面可以勁大
行鬼死咁遠都未轉到車

日本好多中老年的士師機唔識英文唔識睇google map

得唔得呀 上次要2000

JR都唔識搭就咪鬼去日本啦

既然樓主大把錢不如包車啦
一日10個鐘都係幾千銀港紙姐

樓主有錢嘅想點都得啦，佢鍾意既東京坐的士去大阪你都吹佢唔漲

市內真係坐的士好過既咁又

即係你覺得坐的士會快過坐JR

一係自駕
一係包車

如果唔識日文
的士有時講唔清去既目的地
仲柒過JR唔準時

司機好人既話收10000yen+2000yen稅 正價跳標就$2000港幣都唔出奇

之前試過新宿去池袋(3個火車站）好似要280定420HKD，台場去羽田就700HKD
全程坐的士的話巴打你真係有錢

自己傻閪仲要開po講俾人知
聽日又要去庇護工場開工啦 早啲訓啦

東京複雜少少，其他地方ok
而家有晒google又有app，易左好多，當年手拎紙地圖，睇左幾耐先搵到想去既地方

之前喺成田機場搭的士去酒店搭左差唔多三萬yen
帶多d錢就得㗎喇

手

我老母同班fd去 jr又唔識搭都自由行
全程的士 3個人關西機場出難波成千蚊
之後全程都的士 佢話大阪地方好細 shopping車程唔遠 價錢可接受

Jr話唔埋係全宇宙最好搭既鐵路.....

去過十幾次日本，準確度基本上係一百，幾乎可以用秒計

不過識玩一定全程的士

通勤線朝早傍晚得閒就有幾條友跳落去
d人執返D手手腳腳成粒鍾
準時?

有錢人

唔好高估香港人嘅智力同耐性

你肯定？

咁你自己撞過幾多次？我就一次都冇勒

去城市地方就一定的士，唔係要行去車站 jr 站又上又落去到又要行一段路先去到想去地方，我就寧願比多少少都唔想浪費體力時間。

梅田去關西空港車程大概一粒鐘，坐的士大概萬二円左右。

有錢真係無所謂 不過你下下上車都要同個司機溝通 仲要落車位未必係你想落個位 例如停係停車場 但係你個景點要行去隔離商場

有錢你都可以試下 東京搭去北海道

東京坐到靜岡縣

咁點解唔跟團？

其實點解要拎 d 咁極端既例子出黎講？

冇私人飛機咩

如果你係鄉下地區同埋提前電話預約 收費仲平過香港

關我撚事